集思廣益點可以令何君堯條粉皮選唔出？

睇住佢指鹿為馬 大大聲當道理 連其他建制派都頂佢唔順 有冇方法踢佢出議會？

叫飯民班老野咪撚再選新界西
就係馮檢基同李卓人呢d趕客撚

上次係馮檢基條廢老界死左李卓人先益左何妖
今次佢唔會再咁好彩

屯門撚表示收到風
民賤聯派系嘅人同街坊都好唔妥佢

好似烏克蘭啲人咁
扔佢落垃圾桶再倒污水落去
嚇撚到佢唔敢再恰我地香港人！

先不論李卓人政績, 佢一向都係新西選左十幾年
馮檢基條垃圾空降界死佢先係罪魁禍首

無錯 唔係香港人咁斯文!?講理性?
佢應該俾人搞鳩左

真係好想打染條撚樣

其實佢一開頭選得入我都好驚訝

佢eq同iq都低到令人難以置信，當時佢擺嗰啲錄音機街站喺巴士站迫人等車聽，我一路聽都諗緊點會有人投票比啲咁嘅人

最後

佢本身都係跟尾班車入新界西 如果唔係當時8萬票去左朱凱迪到 佢可能船尾都追唔到

得罪講句，就係因為馮檢基 條撚樣先選到

其實佢幾年前參選果陣已經有一堆民建聯搞緊佢
果時有一堆關於何老妖既選舉投訴，大部分都係民建聯既人投訴
因為唔滿意要過票比佢

泛民新西出多過 7個人我即刻屌你老母

叫泛民搵個正常D既人去都贏佢
佢上次都係靠中聯辦逼走自由黨個周永勤先贏到
如果更理想化 搵條友扮獨立建制派介走佢D票

本身想投比周永勤 點知條友比中聯辦逼走左

區選
鄭松泰 黃碌撚
多謝佢兩個先

谷起佢 等佢地鬼打鬼

見到佢咁佢D鄉事會票應該會轉去其他人到

得閒唔該幫手推一下
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

屯門區真係深藍屍廢老集中地來
佢地覺得何妖係正義化身添
地方乜水平就出乜議員

傻㗎
呢條友擺明係自己人啦
幫手分化建制同拉低佢地水平

請不要逼害自己人

上次仲要屌到自由黨退選，屌佢老母

美樂花園班居民好buy佢

我老豆上次投左畀條PK, 開始同佢講條友做過d咩好事，佢話下次唔投票....

之前唔記得月餅定棕
佢要求民賤聯組織動員義工幫佢手搞
但功勞就自己舐晒
聽返黎屌到好火

最撚憎就係佢

條友有造票嫌疑架喎 點玩

無，因為一車車老人院投佢

販民會叫班後生(鄺俊宇嗰班)咪撚再選

屌那星 我當時見佢選到電視都想掉爛
利申：荃灣人

區選個陣鄭松泰界票
何俊仁輸咗俾佢

樂翠班廢老

造低佢

又唔好咁講，歸根究底都係因為
何俊仁太廢

但係佢真係好撚得閒唔洗撈
差唔多日日都去酒樓同阿婆師奶傾計
又多街坊幫佢擺街站
屌 淨係識收賣人心 實政乜都無

荃灣撚

推

其實轉頭諗，與其令某啲垃圾選唔入（當然都好重要），不如諗下點樣可以令個票數均衡啲

因為何妖其實佢都係用低票數低空飛過當選

美樂都夠票啦

老老實實今屆都係洗橫手+前民協個死廢老先助攻到佢入去

其實何君堯已經冒起咗，要撳返低佢已經好困難

佢代表嘅係激進建制派，即係民建聯，經民聯，新民黨食唔到嘅嗰班支持者。

所以佢專門係做埋晒啲撐警呀，打柒黃絲嗰類嘅集會

佢越黐線越激進，我哋會覺得佢好趕客，事實係佢吸納咗一班連工聯會民建聯都吸納唔到嘅冇腦藍絲

早幾年我前老細係大陸人（準備舖路做政協），會落公司逼9人投俾何君堯
何君堯早兩年俾人燒架貼咗佢poster嘅田螺車，我前老細仲有搵黑社會幫手睇下邊個搞事

希望劉馬車鎅到佢票

條友柒到咁
選到都唔係壞事
成日助攻

擒日個氣勢都唔多唔少俾佢個撐警集會加持

個陣熱普城仲有影響力, 本土抬頭同佢白鴿有啲對立
唔知點解又集中投左朱, 年青人唔多出黎投,
兩邊都唔夠票就奶野

條友深藍之中最大聲最惡
一定有班鐵粉

同意！佢個格真係好L衰

根本係圍村幫俾票佢

除非鄉事果邊派人出黎選

捉鬼撚同票債撚同假焦土撚都有份搞成咁嘅

選唔出最好
一陣變左垃圾桶 2.0

冇錯，等佢選上去大家先有多d機會見到佢既醜態

就算佢選唔到都有機會好似劉江華咁做局長，到時就有好戲睇喇，大家一定要多多支持

黑社會、佗地代表，班支持者全部黑社會，你估咁容易踢得佢走

何君堯佢造假票架WO...
發夢聽到個FD講,
個年選完無耐何君堯個辦事處無啦啦打比佢話多謝佢投票,
(講FD個名,多謝你投何君堯一票)....
之後發夢聽講 但係佢個年無入過票站投票

鐵粉個個侯選人都會有，要爭取嘅係相對理性d嘅淺藍，身為大西北人，我以後係街見親佢都會大聲屌，務求令深藍都選佢唔落。

我呼籲大家要大聲爭取權益，撐完警，無理由有汗出無糧出

叫新界西啲人唔好貪食蛇齋餅粽

諗辦法先喺區選踢走佢

何妖唔係蛇齋餅粽路線

AV仁廢係一回事
你星期三/星期日夜晚去下市中心馬會/屯門公園
你就知屯門無得救

高佬和,開埋名

連登仔女到時一定全力支持馬車，幫馬車助選！

留豬仲好

區議會應該可以踢得走，立法會佢點都會吸到鄉事派同黑社會票，只能夠平均配票先踢得走

老老實實 新界西好難揀
就算係泛民都好 都係最廢果幾個
鄺仔又去左報超級
可唔可以比d正常人嚟投？

黎緊要好小心呢件介票閪，鬼撚到爆。

ICAC 告佢?

其實無想像中咁難，只要煲大選民投票率同雷動做得好，呢d區殺7七八成議席無難度。

新西好搞過九東，九東先難

題外話，區選有民間組織搞緊阻止建制直接當選計劃，有興趣做地區實事從政或有朋友有志向，可以企出來，詳情留意宣傳。

譚香文幫手搞緊

牛屎佬 黑社會

條撚樣當時拎到最後一席。

逢星期三新界西邊間馬會冇廢老吖？次次行過都成陣煙味

千其唔好, 要留佢係度先岩

仲有黃成智。

其一啦
問題係何俊仁既票同蟲太既票加埋都唔係多過何老妖好多，所以實際上無蟲太都好難講邊個會贏
連自己票倉都保唔住先係最大問題

我哋需要真建制派

有部份選區都有得救既，問題只係無人去參選，上屆蝴蝶都成功收左蘇愛群皮

今年搵個熟法團事務既人攻龍門既話都有機會砌得底龍瑞卿

最垃圾係新屯中，天價翻新外牆都仲可以無咩人理個法因團

最好推到佢做問責官員 咁有才華既人一定要為香港市民服務

等佢地狗咬狗

利申：不嬲支持馬車參選

區議會打低佢先
咁就可能被人迫退立法會

叫藍絲父母投自由黨
自己就投民主派

無錯, 最HiHi都係馮檢基, 界乜L票
利申: 新西人, 當年選舉無記錯係投左畀李卓人 (因為當時朱凱迪已經知道夠票)

湖景廢老多但其實都好多學生哥，所以當時差果幾百票梁健文應該都開始淆底，因為呢幾年留意到佢派野大手筆左
如果多左年輕人登記選民可能都有一戰之力

條撚樣嘅嘴臉同張曉明一樣咁撚臭
元秋嗰啲元老級建制都冇佢咁乞人憎

條強姦犯要選都係選元朗區
佢住天水圍天恩

人賤格都算 又要毒 又要無知
仲話自己係律師
係條街是但搵個正常d既師奶都有腦過佢

唔好呀，我想佢代表建制出醜

推到有方法為止

仆街
柒左 當我冇講

堡主又畀人DQ埋

上屆含淚投松泰，再上屆投陳偉業

屌，好撚後悔

多得馮檢基同李卓人囉

我係富新選民 其實上次新屯中嗰邊因為大維修單嘢都多咗好幾個參選人出嚟選 係啲侯選人集中火力喺新屯中嗰邊 忘記咗自己個區叫富新 甘文鋒就係睇住冇人理嘅富建落足火力喺嗰邊宣傳 最後俾佢贏咗
但佢上咗任之後 大維修單嘢就不了了之 仲俾班廢老贏埋個業主立案法團

美樂班on9

其實佢啲票主要來源係咪圍村仔？

有撐警班垃圾投佢

佢拎盡圍頭佬鐵票
我諗建制佢係唯一一個一定踢唔走
唔駛諗

泛民自己分好哂先啦
成日自己界黎界去

24小時跟縱佢，捉佢做左啲on9野。中國官場向來要做低人之前都係先唱佢為人點樣唔檢點，品行唔端正

條友爭到土佬支持，爭西環名單排第一

泛民班廢老都好黑人憎

其實你講果幾個，多數係選舉期間潛晒水，個何英生仲要咁多日加埋都只係派左幾粒鐘傳單，得張偉球叫做比較有心，但佢本來都唔係反對天價維修既人

主要係反對天價維修既有唔少都搬走晒，所以比廢老上左位

利申：當年有出席過佢地法團大會

而富健就本來係白鴿既地盤黎，但又係法團處理更換管理公司果陣出左問題
係一個long story，但簡單黎講起因就係陳樹英缺席左一次法團會議，何俊仁代佢出席果陣唔知炒管理公司既條款改過，所以搞左之後一系列既問題出黎

結果比建制入侵成功，呢幾年睇甘文鋒支持者感應有增無減
今屆應該好難救得返富新選區

反而覺得應該繼續比佢選，幫手令建制不和

當年鄉事派比左好多票佢
新界西 當年戴妖個雷動失敗
推唔到李卓人(雖然都係垃圾)上去加比其他飯民界票 咪輸左比何妖

pish

屌一樣同感
尾位選個弱智仔入去O撚左咀

李卓人都係垃圾

馮檢基安守本份咪算囉
係深水埗本身做議員 比個新黎既工聯會小花第一年參加就踢走咗 依加就轉行去新界西到介人地票

啲牛屎佬同村民都唔撚妥佢

荃灣撚 今年真係要醒少少投 起碼寧願分比其他民主派 都唔好要票王呢個光環

新西人表示：點解新界西最多人，但就最多垃圾選，無咩可以揀

你要知道佢既動員能力開始壯大 起佢未成氣候既時候應該踢走佢

佢區有兩座狗屋 佢個票倉

我想講 佢地全部都係垃圾

仲要而家已經7月都未有潛在侯選人出嚟做下樣 富新甘文鋒可能會自動當選 上次因為大維修都有人出嚟做下樣 今次
有晚行過龍門居都見白鴿有擺下街站 唔知係咪想出嚟選等龍瑞卿冇得自動當選

我哋唔投 但撐警班廢老會仆住投佢

屯門手足夾手夾腳踢走佢出區選啦

最好等佢同麥美娟鬼打鬼

馮扑街檢基係有𠝹票, 但選舉結果係馮李二人D票加埋都唔夠奶共票多.
何妖係多得班有票唔投的人入立法會.

投 投哂佢 等佢做票王 建制個餅就得咁大架姐 比哂佢就無
同埋大家都要諗下 點對付老人院

參選時捉佢有無申報虛假資料，做緊時根據議員規則一定要登記的個人利益，留意下會有無申報足

申報虛假資料
4.22 候選人如明知及故意地在提名表格的重要事項內 申報虛假資料，則屬觸犯《刑事罪行條例》(第 200 章)，可 判處罰款及監禁 2 年。根據《立法會選舉程序規例》第 103 條的規定，任何人明知而在要項上作出虛假的陳述，或罔 顧後果地在要項上作出不正確的陳述，或在與選舉有關的 文件中遺漏任何要項，均屬違法，可判處第 2 級罰款(5,000 元)及監禁 6 個月，並屬訂明罪行，如同因觸犯《選舉(舞弊 及非法行為)條例》所指的舞弊或非法行為(按本指引第 16.66 及 17.33 段所述)被定罪而喪失資格一樣。[2007 年 10 月及 2016 年 6 月修訂]

富新太難打啦，新屯門d人針拮到肉都仲係咩都唔理，富健又多廢老撐甘文鋒
加上葉瘤當正甘文鋒係契仔，所以佢資源特別豐富

但白鴿條友見過佢走到入富健派單張，都唔肯定佢係想選龍門定富新

不如諗下點樣叫建制全力撐佢
一個人搶哂全建制的票 咁先係配票呀嘛

唔通要重推雷動計劃？

即係有人種票

美樂花園基本上係警犬集中地

九東撚表示保皇操控班圍村狗同老人掌心雷配票係好撚醒目 上次配到謝偉俊同黃國狗兩個岩岩好47000票踢走晒黃洋達同快必

所以大家真係要小心 即使個人可能唔鍾意某議員定黨派都好 都唔好白票 點都要盡力送最多嘅民主/反對派入議會

希望今次佢唔再選到。

老人院 搶先過佢搵車接走班老人 / 令到佢地投錯票 廢票
可能到時又塞車呢

仲記得當年嗰年電視辯論，周永勤喊哂口話有人逼佢退選，上完嗰次電視直頭去咗外國避

最憎就係麥美娟同何君堯，佢地啲死人態度真係記到而家

仲要九龍西補選都輸撚埋
佢依家變咗過街老鼠

但係小弟有一點唔清楚...
住九龍東可唔可以投新界西?
發夢我個FD係住九龍東...

五個選區黎計
最廢果班喺哂新界西
上屆我真係冇個投得落手

你無改地址就可以

選富新又一班俾甘文鋒冧掂的廢老 選龍門龍瑞卿小小小恩小惠都應該可以叫佢班friend出嚟投佢 兩邊都係建制 白鴿嗰個喺兩邊都冇咩地區工作搞過 好難打

新西我地係有能力攞到5席

無改過地址...
我個FD住九龍東一直都係,登記個陣地址都係九龍東
就係唔明點解佢會打過去FD度謝票...
你話佢打錯電話又唔係...講得到我個FD個全名...
個FD個姓仲要係特別小有姓黎

龍門有得搞架，法團加管理費搞左個大頭佛出黎
上屆已經講過唔少人不滿龍瑞卿，依家積怨應該更加多

所以個人覺得只要認真做下野，宣傳下應該有得打
但暫時睇白鴿條友有少少hea，唔知佢想點

agree!!!!!

連登仔真係智慧過人
竟然為張超雄同黨李卓人落選而可惜
何君堯起碼你知係明刀明槍既敵人，李卓人係關鍵時刻出賣你
兩個都係賤人，最好兩個一齊輸

我老母深藍都好憎佢
話佢競選個陣連區都唔落，日日響西鐵站播大聲公就算，嘈撚到死，無心選就返屋企啦

泛民同選民都要策略性參選同配票

激進建制派人選

1）李偲傿

偲傿BB，不用多講，最近非常Hit!
建制議員都唔出黎支持警隊，偲傿姐就極力支持，梗係投票支持佢！
2016年參選 立法會新界東，得票 2938 ，點可以得咁少！

2）周融

HKG 報 創辨人 ，「幫港出聲」召集人，反佔中聯盟主席
好名聲，唔單只可以吸到激進派，仲可以吸到一啲知識份子，佢個幫港出聲都有幾個教授係入面，例如雷鼎鳴。希望真係推到佢參選！
一眛造低民建聯會好奇怪，話投佢地更代表到自己，更實際！況且佢地都有唔妥建制既聲音！

已經有巴打做咗嘢，好多真假分嘅人助攻，我估，應該有唔少人已經慢慢被影響！

3）何君堯

堅當選咗，但係連葉劉都覺得佢過火，就顯出，我地要推佢繼續做！
放心，正正就係因為佢夠激，我地係無可能會令到啲中間派投左佢，只會分薄建制派啲票！
6月30日佢搞得撐警集會，一定又會吸到唔少票，繼續做佢，減民建聯票！

點樣參與造王？

派長輩圖

佢唔係立會入面都會代建制出醜架啦
唔好畀佢入

[Backup]智障青年高呼法輪教萬歲

何君堯支持強姦犯支持法輪功

我覺得馮生好鬼

你認真架？
新西係李卓賤人老巢，馮檢基去選。你就話馮檢基界李卓賤人
九西係馮檢基老巢嚟，李卓賤人去選。你就話馮檢基界李卓賤人
仲有，個個都有權去參選。唔到你班毒果教話事
利申：一票不投工黨

咩覺得
擺明已經係鬼好耐

老屎忽提大家
97年個個民主派都冇直通車
係得佢個民協入臨時垃圾會 (97前係喺深圳開會)
推咗好多坑害港人嘅議案

我會叫人投晒所有建制派

69 616 71 屯門一樣咁多人
照常吃喝玩樂，好似乜都無發生過咁
真係平行時空來嫁屌

得罪講句，就係因為馮檢基，條撚樣先選到
得罪講句，就係因為馮檢基條撚樣，先選到

中文認真奇妙

發唔發得呢類夢?

我當時知道朱夠票聽呼籲投左鄭松泰，超區就鄺神

焗住投蟲泰 點知成個潛左成個月水

做好段撐警精華片段, 去所有撐警議員嗰區播?

其實如果非保皇派可以有共識，每區只合組一條名單，然後我地所有票隊曬落去，一定可以贏到好多議席

So sad to see 李卓人 lose last time

華人被人倒屎的話應該3至5年都冇運行

搵幾個同佢差唔多年紀既人改名、整容成何匪君堯，有冇想諗？

查下過往咁多年D記錄啦
建制配票準撚到阿媽都唔認得
唔係點做到人少議席多

中共起家時, 未有電腦已經可以通過"街長"(意釋, 正確個名唔記得左)知道D人日常生活細節. 情報網操作經驗老練, 配票易過執豆.

畀負評既人，請你理解清楚先。我意思係叫一個人投晒所有建制派。

臨近選嗰陣用長輩圖推佢上高位，話成個建制得佢做到野
到時其他建制就會出手拉佢落嚟
想當年年少無知，為一千幾百幫過工賊黨洗樓，佢地用一樣手段隊其他建制

1. 班子孫要勤力
2. 深紅護老院投票日出怪招時要識拆解

熱狗唔係泛民光譜都界票

熱狗是原罪

李卓賤人擺明係建制b隊

Push

more plz

美樂樓下保齡球場隔離有間不知名舖頭，成日派油派豉油，引唒成班廢老喺度
聽講係何妖有份
call東張探秘下？
利申 美樂居民 全家都勁憎呢條粉腸

我老豆係咁話投
心諗癡撚線

嚴格上來講上次佢只係負碌當選
當然今年唔知會唔會加強佢嘅配票

其實呢幾日識好多屯門人都有出
再講屯門承接左大量自由含黎搵蝗蟲，有邊日唔多人

發夢做過屯門x聯
個老細要d員工打電話俾會員幫老妖拉票
都係打俾d公公婆婆叫佢地投票俾老妖
會送下d就過期既野食俾佢地

咁樣去殺一個何君堯，只會催生千千萬萬個何君妖

呢條友其實建制最少票
益左佢多啲

留意返，熱血同人力(即係勇武派)加埋係有六萬票
至加埋本土陳澤滔都差唔多7.6萬票
下年加埋新選民同只出兩個再加完美配票的話，有機會係拎多兩席
*九東人，上屆全港得九東係建制贏，好撚後悔

你知，中共俾錢收買左D 二五仔𠝹票，最明顯係湯渣同老馮！

今次區選盡量協調，本土同泛民基本和解左，不過熱血的票好大機會都過唔到俾「大團結」。

幫佢地鬼打鬼！

焦土

其實要佢選到先真
留啲小丑係到搞走真係識玩嘅

九東新西真係屎坑嚟
屆屆都係票多議席少

選嘅鍾意攬炒
投嘅又唔會自發配票
倒哂比一個 然後尾席又輸

唔好神化何妖啦
淺沼叻過何妖咁多
果陣淺沼死左大把人譴責義士

朱西變相一個ko四大泛民元老

工黨 李卓人、社民連 黃浩銘(陳偉業抬橋)、街工 黃潤達(梁耀忠轉戰超區)、民協 馮檢基

其實何妖上位果下都唔差
無記錯當時係挾持住鄉事派既票，迫到自由黨要讓路比佢

係唔明佢咁on9點搞得掂班鄉紳

區議會比人𠝹完（黃仲琪）
立法會走去連𠝹兩次

至少係一個小氣鬼

一條名單

你知唔知咩叫比例代表制

04新東已經浪費過一次

近少少嘅 12新西公民袋有眼你睇 白白送比禮義廉第三席

最憎係佢
佢個樣真係奸撚到

係，上次我揀到無得揀，最後揀Heidi,相信好多人同我一樣,所以最後Heidi 高票當選

呢個好重要，我唔想再見到佢！

取消晒班廢老個選民資格就得，咁多鐵票

[深度分析]何謂暴力

我覺得果次係泛民自己配錯票
熱普城同本土既票理論上唔會轉去泛民

建制派都頂佢唔順，唔係更加應該留佢喺到咩？
敵人反對的，我哋就擁護
一齊幫手捧何生貶其他建制咪仲好

我唔想投熱狗同李卓人，只能選Heidi,超區選鄺神，因為覺得郭醫生應該夠票....好似係咁

其實佢係邊個字頭？

明明幾年前佢同鄉事不和？

不如鄺仔落返新西

尹兆堅去超區啦

呢條撚樣太麻煩

法庭影相，自稱社工，虛報執業，利益衝突，自爆電話，殺無赦論

鄺仔而家選超區贏硬
反而尹兆堅有機會墮馬
你話超區派邊個喇

梁錦祥其實都算鄉事

佢係新西直選，要佢冇得選，一係冇人投佢，一係令佢唔合資格選

派過期野

agree

其實每個年青人阻止家中廢老投建制，香港未來就有希望

九東好難投都落，汪洋、廢必、窄滔都係賤人
最最最盡都係投譚文豪

貼佢同馬車張相

好撚憎佢

我好傻仔揀咗蟲泰

當年朱迪仲係左膠嚟

呢條友 咁樣都可以做議員

上次佢都係好彩先搭到尾班車，泛民諗下點搶佢票

一定要區選都唔好俾佢選到

但今日睇返 選蟲泰入到去真係唔知做乜鳩

合力係佢果區掃樓，同市民講佢做過啲咩衰嘢 （丁權出力幫手呢啲要提啦，香港人唔夠位住仲丁？！）

難d，佢咁肯做爛頭卒，阿爺分分鐘棄一件民建聯都會推佢上去

最好令到佢地分裂互𠝹

滔哥衰咩

分享下

叫佢投啊 不過唔好投比佢啊 你陪佢一齊去投囉一係

泛民咪再自己人打自己人先

因為《立法會條例》第19條規定，每個地方選區須選出的議員人數「不得少於5名，亦不得多於9名」，所以選管會只能建議維持9席不變。結果，新界西每席將會代表241,633人，屬五區中最多。

對比其他選區，九龍東和九龍西預計人口，加起來有2,326,100，除以基數，加起來應獲得10.77席。最後選管會建議九龍東5席、九龍西6席，即共11席。可見，新界西和整個九龍，預計人口只差約15萬，但最後卻相差足足兩席。在現行法例限制下，新界西選民平均分得的議席遠少於其他選區。

所以社會上有聲音提出，可修改《立法會條例》容許地方選區出現多於9席，不過這可能衍生其他問題。因在比例代表制最大餘額法之下，候選人要與其他名單比拼票數排次序，當選區議席太多，意味當選需取得的票數愈來愈少。在極端的情況下，如果選區增至10席，可能有當選人連3%的取回保證金門檻都達不到，卻可當選成立法會議員，代表性成疑。

於是，選管會在不修例的前提下，曾經考慮七大方案，包括將元朗、葵青、荃灣或離島撥向新界東；將葵青撥向九龍西；將葵青或離島撥向香港島。但部分方案會導致新界東人口「爆標」，部分會將現時港九新界的行政區劃「大兜亂」。總之最後全部不獲採納，維持現狀。

介票 介到 益左佢

有啲D人仲支持 廢柴廢老馮檢基
個腦肯定裝屎

可能有人見佢律師 俾左票佢

美樂 = 政府宿舍 =警

呢招 可能有效

英國殖民地政府在1995年選舉便跟隨西敏寺，引入了最簡單的單議席單票制。民主派仍然能夠大勝，於20席中拿下了16席，連民協初出茅廬的「老虎仔」廖成利，都可在九龍中選區擊敗民建聯主席曾鈺成。為了遏制民主派力量，臨時立法會在九七後引入了黑爾數額（Hare quota）的最大餘額法比例代表制，令小黨若取得足夠比例，都可以取得議席，被視為對單對單對決吃虧的民建聯有利。以九七後的第一屆立法會選舉，民建聯果真能憑其當區不過50%的選票，在五大選區中皆能取一席。

如此五大選區的比例代表制，一直運行至今。然而在九七以來已有20餘年，新界的新市鎮發展及人口分布已有翻天覆地的改變。1998年的第一屆選舉，人口最少的九龍西跟人口最多的新界西，議席上僅有兩席差距。然而時至今天，新界西選民人口已經突破110萬大關，比起48.7萬九龍西相差超過一倍。而且早有議員批評，新界西幅員甚廣，單單一個議員根本不能覆蓋由南丫島至天水圍的居民需要，相比起九龍西的立法會議員工作負擔相距甚遠，難言公平。

而且選區愈大，議席愈多，當選門檻必然愈來愈低。以上屆選舉為例，何君堯僅得35,657票，得票率不及6%，距離得票最多的朱凱廸84,121票相距超過一倍，卻同樣只能得到一席，何言公平？亦有分析認為，一旦新界西人口繼續膨脹而再要增至十席，新界西最後一席隨時未能獲總選票的3%也能當選，意味當選者或不能取回選舉保證金，更會令人質疑當選者的代表性。

種種問題顯示現時的選舉制度必須調整，而最直接便是從選舉劃界着手。若從現時議席最多的新界西及新界東劃出一個包括北區、元朗區、大埔區的新界北新選區，新界北將會有123萬人口，跟新界東的112萬、新界西的148萬相若。如按現時地區直選35席的數目不變，新界北、東、西將各有六席、五席、七席，將與其餘三個選區，香港島的六席、九龍西的六席、九龍東的五席相若，各個選區的人口及議席分布將更為平均。而若把本屬新界西的南丫島及蒲台劃入香港島、現屬大埔區的西貢北留在新界東，也會令選區劃分更合邏輯。

不過一旦新界兩個選區劃出新選區，勢將不利目前於兩個選區各有兩個議席的民建聯，因此其也成為改革選舉制度的最大阻力。然而在今天的比例代表制下選區過大的問題，也造就了小黨以僅僅幾個百分點的選票晉身議會，不僅令議會進一步碎片化，亦助長激進勢力的冒起。

其實現行黑爾數額的計算方法將總有效票數除以議席數目，只要有關候選人或候選名單每取得「數額」一倍的票數，便能獲分配一個議席，如此某一政黨若想在一張名單上取得兩席，必須先得到該「數額」，然後再計算其餘票，遠不如分拆名單直接以餘票計算划算。本來臨時立法會當年採用黑爾數額，是要鼓勵分拆名單，製造碎片化，以分化當年所向披靡的民主陣營。

好耐無見
btw
幫藍絲選民揀個斯文有禮既候選人

有咩方法真心問！

佢立會都係尾席當選，
其實要郁佢唔係可能

但最重要係睇下泛民同建制點派人去參選

做選委、同高達斌BBQ

劉馬車係咪出選下年立法會？

佢係嶺大校董，諗起之前學生質問佢佢個閪樣就想車佢2巴

成個新界西都出，我地呢邊後生多過其他區

梗係畀佢選到好啦，每日一柒事咪等阿爺燒多啲錢囉

我阿爺係滿朝政府喎，阿哥

哈
睇完上面意見，谷佢票拉死其他建制都係好事，佢好癲負責出醜

不過好大風險
幫佢拉票有機會俾人嚇
我諗大家都知何君堯咩來頭

其實應該要佢選出 咁戇鳩嘅人好多把柄
醒目嘅先危險

何君堯出身於屯門，與新界的血脈始於父輩，其伯父何新權律師是六十年代「新界教父」陳日新的妹夫。六、七十年代，陳日新配合港英政府發展屯門，協助政府向鄉紳收購土地，與何新權的律師樓合作無間。何君堯的父親何新榮，五十年代當差，駐守羅湖邊境，與新界鄉紳關係密切。八、九十年代何新榮在元朗一帶發展，也曾參與協助收購土地，並經常對兩名法律界的兒子何君柱及何君堯引以為榮。

佢老豆咪又係狗

支那要佢當選就係貪佢夠無賴

應該抹黑佢，
我地一定要收集多d佢既黑材料，
到時街招又好 長輩圖又好，
youtube拍飛機片都好
大肆唱衰佢，
不斷強調一票不投何君堯

記住保皇狗永遠靠配票贏
尤其是新界西
Heidi 朱嘅得票係隻妖怪倍幾

依家逗號人係佢哋福星嚟，啲老坑你估唔知咩

起佢選區狂做街站，宣傳佢一直既惡行，貼街招派傳單

同埋去多d 老人院 叫佢唔好投保皇黨

打壓佢都會，你睇佢搞派錢支持警察遊行，打人不手軟

我估，我班係咪住得耐個批土佬，廢佬？同元朗一樣。

但呢幾年多左新盤，有區外年青家庭搬入嚟，希望對選舉有幫助。

我新西人，已經叫咗起碼五個人登記，之後投票日配票投本土，攞佢最後一席
然後到時直接追擊佢街站，有冇巴打會一齊？

破格求變 撥亂反正 x 2046

多兩個人參選扮藍絲去介票就得

人地西環大把水選佢出黎
臨選派米派福袋 選個陣又有旅遊車接送仲送佢地去食飯
跟著仲要有政府黑箱作業 幫人投票 無登記住址都有一票 無個個人都有一票 無可能架喇 有可能就唔會建制多過泛民啦

到撚左今時今日仲用呢啲濕鳩𠝹票論既你智慧有限啦，𠝹票係有威脅伽，睇翻票數係佢加埋馮檢基啲票都贏唔到呀！你旨意李卓人條撚樣呀？醒下啦！

呢條友依家係我首席仇人，我有少少想何志光式咁追擊佢

其實有無個批老人院個 list?

如果去 icac 舉報懷疑之前選舉收利益買票，就算入唔到，調查期間會唔會嚇到佢地今年唔敢收錢？

Sorry, 我明明想畀好評，但撳錯掣

我想佢好似之前黃洋達咁

再講 仲係度幫泛民鳩spin 個啲人唔配有民主
就係呢班泛民老屎忽阻撚住哂
先會造就一班死士。係唔係繼續請佢入去鳩叫結束一黨專政，建設民主中國呀？然後到關鍵時刻鳩縮出賣香港？

呢個post一定要keep住推，直至佢下屆收皮

佢之前搞10蚊去迪迪尼
不知幾多fan屎

我打算下年Man mark 佢，佢開一次街站我追一次

唔會叫你唔好做，不過小心
條友背後好黑

驚條撚，爛命一條，我都知佢咩料

新西動員屋企唔投比佢 踢走何妖

手足小心d 新界佬打橫行

今次運動有改進，和解住一屆先，點睇?

仲有一點係heidi朱吸走過多既票，不過呢點冇得怪佢

咁要睇下邊個有改進，好應該推啲後生出黎選

最應該踢走蟲泰

多次免費跟進前線被捕義士case
611晚起多位逗住型議員，例如鄺囝，戇Q
淨係呢兩點我都覺得值得用選票去回報返佢哋

好坦白講當初係佢招呼何君賤妖
得佢一個大聲屌柒佢
入左議會之後呢？對何君賤妖既狙擊去左邊？

就查佢做票嘅證據

要用文宣加實戰幫手，希望有巴打到時幫手

上一次馮檢基條撚樣累事

我會盡力，佢係極藍人士。令佢唔投建制已經講到就反面

擺啲柒吓柒吓嘅喺立法會
好過俾啲聰明+危險嘅人喺入面

今朝佢都同謝偉俊鬧交 自我分化
咁咪仲好

如果改變唔到，吹話佢係修正主義，叫佢投啲老左算

太多派系 好難協調參選
本土、熱血、泛民一定唔肯協調
我地自己要識得雷動
平均分票俾非建制民調最高嗰7個
我好憎熱狗
但為左趕走何妖
如果蟲太入到民調前7我都會呼籲配票俾佢

無可能，佢呢啲深藍大把鐵票，除非中聯辦放棄佢

叫藍屍唔投建制係好難
畀著我會叫佢必贏嗰啲，例如麥美娟、蔣麗芸
反正佢多一票又唔多，少一票又唔少

冇可能架，
尤其今次佢咁撚「左」，
好多深藍勁like佢

通常呢個年紀的男人都咸濕
你懂的

點解人地配得咁成功 點解我地又做唔到
用APP 去做 又得唔得

Bbq去抽水啫

個個叫到人唔投建制就好大力量，佢地要保住傳統保皇就要放棄其他新人

本身6:4可以贏四席
可以玩到輸埋

push

鄭松泰唔計地區工作都搞好多貼地活動
其實贏面幾高

睇番佢今日啲嘢，條友根本大細路嚟
大唔透嗰隻

離過有啲離地中產講話佢做得好 所以投佢票

哇！ 唔怪之支持警方集會話大把錢派，串得佢

上網揾返之前新聞鄉事都好似唔太妥佢

晨早 自己完，請佢地去澳門，不加票俾建制

揾劉馬車幫佢助選

何君妖黃絲底，被謝偉俊識破

次次聽到佢把聲都想嘔

藍屍係好固執嘅生物
如果係開明一早唔獻世派

藍屍特別老果班都有畀人誤導
資訊冇我地咁多，睇到既野好片面
同佢講有機會可令保皇少一票，唔講放棄就咩機會都冇

呢啲咁難得既激進打手，又易操控
中聯辨實落重料保佢

要代入廢老嗰邊睇架嗎

馮檢基條廢老九西選唔撚到，結果上次走撚左去新西選 搞到李卓仁唔夠票。

美樂係黑警集中地

Heidi 算最正常架啦

下屆新西
Heidi chu都唔知有冇得選
分分鐘到時得番成堆泛民老屎忽揀...

黎緊兩個選舉
政府再亂dq
真係要出黎同佢反台

如果鄭松泰脫離黃洋達，我會果斷投佢
雖然我唔係住新西

唔知有生之年會唔會係香港見到呢個畫面

叫曬全部人投佢就真

何君堯 35,657 當選

馮檢基 17,872
黃浩銘 28,529
李卓人 30,149

如果佢琴日有係人群
應該唔止係垃圾桶見
可能遊街示眾

上次立法會選舉期間，佢擺街站比建制恥笑佢敗走九西，走過黎新西𠝹票

真係永遠記得

新西 揀爛橙

7月10 前填 DQ 意見書
警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

呢個好緊要,我都有向泛民講果,三聖區好大機會直接當選!

好後悔當初投左佢，自6月9起佢好似無咩幫過手咁

咁諗同割蓆有乜分別？
都係益對手，仲要益何妖
槍口對外唔洗問啦？
好選唔選，自動當選個啲區唔撚選

新西人 集合

7月6屯門公園「勿摸活家禽」宣傳活動

仲賴界票？成日開口埋口都界票？連人哋參選權都要剝奪，人哋支持黃浩銘同馮檢基都唔得。唔配有民主，一黨專政啱你。根本唔尊重民意

你就係要接受
人哋有權投游蕙禎、黃毓民
人哋有權投陳澤滔、黃洋達、譚得志

小弟有篇文for 中間派唔知幫唔幫到
何君堯／梁君堯促懲衝擊無人立法會，莫視撐警集會暴打立法會議員林卓廷
林卓廷於6月30日行經海富天橋時被何君堯議員撐警集會者包圍，有人以粗言謾罵林，有人高呼「掟佢落去」，有人企圖搶去他手中的電話，向他揮拳令其眼鏡險些飛脫。林卓廷表示，當時「警察擋住都照打」，「有人抓我條腰，有人用長傘插我腹部，被插中兩次；有男人捉住我左手，屈我無名指及尾指；亦有人向我頭部擲水樽」。[註1-3]
但是撐警隊集會的發起人何君堯無對自己的集會附上責任,無法管理集會,自己舉辦的集會人士以義和團方式襲擊議員[註4],記者[註5,6],跟自己集會的口號《撐警隊、護法治、保安寧》自相矛盾,集會後負責人更訛稱集會井井有條[註7]至今筆者未能找到何君堯對集會事件有任何回應
梁君堯身為立法會主席對立法會議員被襲視若無睹
但至立法會在紅旗警示清空後於7月1日被被強闖受損壞,何君堯於7月2日表示， 警方必須嚴懲昨晚衝突立法會的示威者，及找出幕後操控的人，果斷執法。反而無視自己舉辦的集會人士對立法會議員作身體攻擊[註7]
梁君彥亦先後2天譴責立法會被示威人士暴力充擊[註8,9]
梁君彥亦明顯對立法會議員的人生安全,特別是泛民,特別輕視,甚至比死物的價值更低
無人希望有暴力事件,但希望不會因立場選擇性譴責,更不應把死物比個別相反政見的人士安全更重要
[註1]林卓廷被襲片段1

[註2]林卓廷被襲片段2

[註3]林卓廷被襲報道3

[註4]明報-多名記者被吐口水扔泥襲擊 林卓廷遭撐警者圍攻傘插腹

[註5]撐警集會 警拘61歲女子涉襲擊記者

[註6] (4:40-5:00) 20190630 Junius Ho, LegCo member, meets the media

[註7]何君堯促嚴懲衝擊立法會示威者找出幕後操控人

[註8] 梁君彥再度譴責衝擊立會行為 大樓多處地方受嚴重破壞

[註9] 梁君彥嚴厲譴責示威者行為 立會未來兩周不能召開會議
[url]
[/url]

仲成日請法團嘅人去遊山玩水
啲票就係咁嚟

預左建制既招數係咁 區選行緊單議席單票制 大家鬥曬馬 屯門手足何妖既選區會唔會有文宣 不過擺街站實比佢帶人搞事🤔